一拳超人 135

留名先

講真
畫功真係好好J

但係除咗要J龍卷同假面之外其他都唔想知唔想睇

唔洗睇中字都睇得明呢集,
因為150頁係最後先到戲肉

但係睇佢d作畫真係一種享受黎

最尾果頁 怪人王重同餓狼打緊？😂

又係炮灰

你點睇得到？

估姐 怪人王係後面

今集係用黎突顯S級有幾勁
因為之後要用S級黎突顯返對面有幾勁 ,
今集算係鋪排黎

終於都見到HOMELESS 帝個正面

幾型

A級個D都好好笑

狙擊手好撚型

動態線條、反白都好有動感
唔駛動畫，個腦都聯想到成套動作
村田既動態畫功一流

最尾怪人幹部型到起雞皮

LM

又有人遂個腐皮
你有無咁撚得閒呀

老師呢

留名睇黑色精子下集1v10

原子真心勁，但比黑精剋死

巡緊坑渠

等左差唔多成兩個月

最尾除左差天然水，波比
仲有無其他龍級？

貓星人係咪新角 記得好似無佢

大半集都係睇班二打六一人一招咁打真係唔夠爽

中文：

我等個幾月等150頁, 預左起碼睇到s級對龍級啦, 點知都係用黎鋪排, 好唔夠喉

但係s級個幾頁既畫功真係好撚正

成個動漫台只係得井狗係會咁得閒有時間mon實連登同百度，第一時間轉晒啲漫畫過嚟，
又不斷洗人負皮嘅姐。
想話唔係佢洗都冇人信。

餓狼呢

估唔到隻犀牛都有鬼級

條女好撚正
好想俾佢騎

屌你冇主角隊都咁好睇
連餓狼都唔洗出已經好正

friendless肥宅mon post

前面班a/b級好似好撚勁咁,點知一出鬼級已經屌打晒成班a/b

原子型到

今日仲嚮到諗一牶幾時出, 點知而家就出左

原子武士支竹簽原來有用途

龍捲個pat

犀牛好sad
條女好正

C300係咪包尾啊？

龍捲愈畫愈正

中間果頁龍卷風畫左幾耐

lm

犀牛

Thx村田

Homeless帝

有一拳超人既存在睇呢班打生打死好似好on9咁
同d 人仲傻更更唔知有個one above all 係度 仲日日爭第一

原子周閃光唔知邊個勁啲(拎劍情況下）
兩個都係高速斬

感覺斬人既速度應該係原子快啲
移動速度就一定閃光flash

玩下咋

佢咁撚柒得閒又唔見佢會用D時間做下少少查證，同不時又轉載假情報。
成個傻仔咁轉載人地個惡搞漢化過嚟都不自知

等到我好辛苦啊

講下班雜魚都好呀，
唔係黎黎去去都係S級打交 我都識背佢地既招式。

水樹正撚到仆街

原子武士個part

見到原子武士咁型就諗起原作叫King斬蘋果

田徑妹

貓仔睇黎真係龍級幹部 期待

d留言好撚搞笑

出左又話唔想知唔想睇 又話淨係鋪排

係啦一開始就放老師入去一拳一件好無呀

on撚9

雖然全部二打六,但d角色好深刻

痴撚線原子斬垃圾嗰度型到, 啲血爆到落雨咁

主角殺怪人都無咁型。永遠都係7下7下咁一拳打贏

屌
把狙完全無視後座力

原子今集真係好撚型
今集除左king之外
進攻小隊得疆屍男個s級無show過野

Zombieman咁撚廢

廢過囚犯

係女有小小水龍feel

豬神都有一小格
始終最強實力派係原子 閃光 黑光 龍卷

因犯都有進步

原子比人串左好耐
比黑精屌打
咩無刀連鬼級都收佢皮

原子打牙齦同醜陋大將軍肯定秒殺

無計，黑精真係原子剋星嚟

原作原子好少打怪場面，無咩表現到佢實力
打親兩次都係剋佢既再生怪
一個外星人，一個精子

KING呢

唔知原子 邦古打唔打得低豪杰

agger，我覺得除左天然水黑精，原子武士係夠其他幹部打

今隻大炯眼係觀察s級嘅戰鬥特性，所以s級落到去先會俾啲”相性”剋到傻嘅龍屌打?

黑精無限分裂化解原子斬

醜陋大總統太樣衰令甜心郁唔到

Homeless 炸到 zombie man 復原唔切

homeless輸左 照回到血

狙擊手幾型

今集好多打鬥位
真係唔太需要睇字都ok

好精彩

吹雪幾時先知一拳超人咁勁架
條大波妹一定出哂水

又出百幾頁? 佢真係癡撚線

仲要J音速索尼克

雖然回復力爆標，但係攻擊力好差，可能仲過班A級

one講過疆屍男攻擊方面係s級最低

想快d睇餓狼

同埋閃光遇到老師果幕

怪人瀏海大嬸

同打唔贏深海王

應該傷唔到深海王
深海王話哂鬼級頂點

有無熟肉

因為地上最強King令到佢分左心，僵屍男先有時間回血，根本由頭到尾比homeless帝炸到無還手之力

認真邦古應該可以solo

狙佬好型又勁 但係會卡彈

可唔可以同啲博士合作整把好槍

仲要打多輪雜魚先打龍級

如果是那個king
笑到

用爪個A級 之後溝女畀人飛左

Homeless 第一場係贏啦，不過係估唔致穿咁大個窿都唔死姐

所以我好中意zombie man

但贏就係贏，僵屍男係s級唔係無原因

我估佢啲戰績大多都係柒住贏

但唔叫單挑贏啦
而係KING+僵屍男 贏homeless帝

印象中好似對餓狼果場就知

僵屍男打啲高攻低防先易嬴到

無記錯好似阿修羅都贏到
拖到死

打咗一個禮拜爆完阿修羅mode自動贏

阿修羅唔係開暴走7日後自己瞓低咩

睇完我終於明點解要畫咁耐

人地一話畫3/4期既頁數梗耐啦

2期都嚟啦

zombie man玩持久戰

真係畫得好好 好撚高汁

如果要數s級最廢5個
係邊5個

童帝
背心尊者
囚犯
傑羅斯
僵屍男?

好似開無雙咁
但卡彈即刻變左另1個人
好好笑

漫畫人仲未更新

僵屍男根本唔勁,佢對今集隻犀牛應該贏唔到,靠磨贏人
但打隻犀牛,瞓係到比你打都傷唔到啦

傑仔應該勁過球棒呱，雖然球棒鎖血
但比傑仔燒一下渣都無，又唔覺球棒速度快

但設定上球棒攻擊力係無上限 傑仔咁低防俾佢扑一次唔死都重傷

點會無上限
完全打唔入蜈蚣長老

童帝有幾多料都未知
金屬騎士，驅動騎士，豬神都係

出盡奶力都係廢嘅就係你講嗰四個

同埋要有傷先會愈戰愈強
個陣打好初期既餓狼，當球棒6，餓狼4
傑仔岩岩打成長左好多既餓狼屌打咁滯

佢真係靠無限再生同人磨足幾日幾夜，搞到人無體力先贏
攻擊力可能只係拎武器既普通人咁上下

根本a,b, c英雄唔出場都無分別

想知假面有咩咁勁

有能力打低某部份龍級

好似流水拳咁嘅款去打

首先要球捧追到傑仔速度先
傑仔每壞一次就進化一次
仲有唔知驅動同豬神個真正實力係咪真係咁勁

天使似流水拳咁用喎

好想睇豬神比人食

聽日有可能出第二季第一集

無可能吧

原子勁撚到

唔知傑諾斯打唔打得贏甜心假面

一定唔得
黑精無限分身個陣傑仔一定唔夠打
但甜心比無限黑精圍都過到招

其實今集個作用是咁的

用ABC級襯托出S級嘅強大
-> 用S級襯托出龍級怪人嘅強大
-> 用龍級怪人襯托出餓狼嘅強大
-> 用餓狼襯托出光頭嘅強大

所以今集其實係one補完咗原作

材田：打囚犯隻雜魚已經不下於深海王
然而囚犯硬食完個拳，衫都唔使爆已經秒左隻怪。
深海王已經唔係可以挑戰龍級既鬼級王者

個人妖好似唔太夠班

甜心自己就係一隻龍級怪人

單純游水動作，遲啲佢都會再用

落雨mode應該可以到龍級下位既

僵尸男係低攻，但如果你攪佢唔掂，俾佢追殺你就大鑊
例如佢今日殺唔到犀牛，佢總會搵到方法殺到
好似無限住人個萬次，無限復活再用一堆武器玩死你

BTW 原子VS閃光，諗起高速劍VS幻影

龍捲真係好臭寸，光頭快啲調教佢啦

僵屍男keep住復活又點 係佢未重生果時 都已經夠時間盡情破壞啦

閃光

閃光仲要係老師面對教佢野 真係柒過關家姐

覺得老師速度快過S級既速度頂點有啲over咗，太全能搞到S級感覺好廢

我反而覺得咁樣人設有意思

每個角色都有自己既屬性專長。 但老師樣樣野都滿分 (除左智力)

但睇返原作只係得老師明白餓狼既目的 可能老師好撚醒

打餓狼個段正到
用盡所有技巧都係比佢一拳打飛
究竟咩料,如何逆天的存在
餓狼好慘

除咗打機唔夠king勁

今集每隻卒仔都畫到咁

諗返起以前睇hunter

教佢已經係後話 我想睇喺地底相遇果陣

本來老師就係成套漫畫既頂點
你s 級邊個都唔會郁到佢一條..毛

好想最後睇老師一個單挑全部英雄
等佢地知自己幾on9

油面肉腩肥宅

如果解決唔到就認真系列啦
個時睇到連續跳個度笑到仆街

封住佢行動咪得

老師設定就係全宇宙嘅頂點 不過只限打交

爆破係咪就係老師

硬係覺得係玩平行時空既老師

原作講左唔係,不過都係為興趣而做英雄,
同老師最大分別係有正職同有頭髮

如果唔係老師 我估係傑仔本人/佢條LINE既人

今集要點應該係補返原子武士既實力，同舖排返後來原作king被原子武士試探嗰幕

非人類既復原力

原子武士用竹籤可以斬怪人
King用個磨平咗既筷子都可以應付原子武士

仲有原子武士斬犀牛同king斬蘋果既對比

咁樣一口氣睇幾十頁都幾爽

全完無印象

痴撚線

成套仲有好多謎未拆
流浪帝口中既「神」
爆破乜水
假面背景
傑仔仇人
驅動騎士點解叫傑仔小心波佛伊博士
仲有原作後續個新英雄團體

等左咁耐 百幾頁好似好快睇完咁

等熟肉

隻神可能只係過場
假面點會冇人發覺到佢唔係怪人
比天然水切完可以駁射番 雖然切口完美
傑仔仇人應該同波佛伊有關 甚至就係佢

要新作追上進度起碼要多2 3年

上面king都蘋果個段真係睇幾多次都覺得好笑

4年前已經開始餓狼篇，到而家都未攻入怪人協會

我覺得無可能
諗起火影入面個飛段
同埋佢初初登場時就S級排名第8

死好命

原來已經4年

啱啱睇返KING寫小說俾殺手團隊跟蹤果到又係好好笑

佢既能力係事件點都會對向佢有利嘅方向發展
同埋原著打怪協同餓狼佢係唯二打完都無傷過嘅人

豪運

排名唔係直接反映實力 仲包括活躍程度
可能僵屍男係好撚勤力日日出去打怪人所先咁高名次

S級排名同實力冇關,應該係活躍程度同聯絡問題姐我覺得
有外傳講龍捲基本上日日做野仲要又會聽電話,雖然態度唔好,但做足野架佢
跟實力排,佢地眼中人類最強KING點會得第七

又啱
甜心假面都可能勁過佢
同埋傑諾斯都可能弱過佢啦咪又係S 級

我覺得係故意喺中上
咁又唔會太高，同埋啲人多數睇名次，加上七代表好運

對比其他S級, King 排第7因為係比較新同戰積唔算多 ？(第3x話有講，係汁左老師第5次雞之後，佢就做左S級)

不過話同戰力無關，我有d保留
睇埋之後佢點打homeless 再講啦

漫畫人個version搞乜

龍捲啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對肉腳同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉玩臀交腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪賤女人成日咁囂張喺咪成日故意翹對淫腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

好鍾意佢地兩個
肉體派，性格好陽光

超合金黑光同性感囚犯先係肉體派

想睇佢地哲學

又150幾頭 cls

問過人稱黑白線條王未?死神個作者久保帶人先生
一黑一白一集

最後個到令我諗起hunter班陰獸

國畫大師久保

沖天好小子出返嚟
好鐘意依個名

初初出場明明好型
今氣做乜鳩

話說 蜈蚣長老硬d定黑光硬d

終於有得睇
下一集係咪要等半年

照樓上咁講餓狼篇動畫要畫到幾時

你係比老師打爆個個？

最尾果頁除左黑精同homeless帝，其他唔記得曬係乜水

好撚正

幹部咁廢

好想申條Jer比佢夾爆

想知the one係咪重休刊緊?

老師咪唔識武術囉

但老師有用腦去解決

係呀係呀 重製版d草稿個天跌落黎俾村田嫁

笑撚到我

冇記錯就係:醜陋大總統，牙齦，喵喵(新怪)

喵喵係彼特
今集笑死 有條友扮八神庵出必殺

班人d ff仲勁過連登仔 冇人見過king出手但係連龍捲都ff佢實力

仲有甜心
呢2個都唔夠薑串佢
原版佢同個靚仔避戰都比個淫娃讚
其他人打生打死都唔夠king黎

黑精都比king拋到

好期待睇King覺醒能力嗰集
腦補FF

一條友拖住幾隻龍級，S級裏面無邊幾個做得到

最尾果4個幹部有咩能力？

狙擊手好撚型又好撚好笑

又要睇認真活塞吹雪h 漫

其實係咪得一套? 仲有無其他 (認真活塞既畫功)

幾套啦 搵個畫師未得

唔該

成日比人過份解讀

又抽

切蘋果嗰集直頭係過分解讀ge極致

s級唔講啦
但係今集班a,b都好撚勁
尢期是用流星槌果個,本身已經用得好勁
比隻牛收左皮之後,仲可以令個流星槌飛去大隻女度出招,再起返身救大隻女

今集都將等級程度補完

A級對應虎級
S級對應鬼級
數名S級對應一隻龍級
數名龍級對應King

龍級之恥 爆山

你頭都比人打甩埋，你都無資格講野

星爆氣流斬勁啲定呢招勁啲?

竟然唔係 出未

認真好想知豪杰打s級係點 無奈太早撞到一拳

就咁睇應該勁過牙齦同大總統

性感 棒球 背心 應該唔會夠打啦可？

3打1定其中一個先?
隻抽我信豪杰win

隻揪應該贏硬

緊隻愀 我話唔夠打意思係班英唔夠豪杰打

其實背心有咩勁

有s叫勁掛

牙齦同大總統應該係龍級下位，只係好過爆山

係 但豪杰應該只係差過黃精
話哂撚狗咁撚龍級既爆山

不如補返話爆山鬼級算啦，佢都龍級對深海王好唔公平

一般怪物就算幾十隻圍佢都夠揪

之後應該水樹幫黑光做pep talk

唔知動畫會唔會搵返水樹奈奈配水樹

睇返呢到豪杰仲勁過阿修羅

其實波羅斯強定餓狼強?

one:55波 遠攻波羅斯有地圖炮 近戰餓狼會強d

3 個加埋都未必有得打
湊3 個人同豪傑打應該要有銀色獠牙
呢3 個咪同傑諾斯差唔多，你覺得3 個傑諾斯撞到豪傑會點
咪又係變人體藝術

唔知警犬會點

警犬好似暫時冇敗陣記錄？

警犬實力仲係一個謀
不過佢有死魚眼
個人覺得佢會勁過黑光同閃光兩個實力派
童帝 豬神 背心 囚犯 傑仔 球棒 疆屍男應該都唔會夠豪傑打
仲有蜈蚣長老又係屈到爆炸
兩個實力派龍級怪人都係大戰前比老師秒左

之前講過佢守護既o市係最多怪人
但全部比佢秒哂

警犬俠真身應該係狗

阿修羅都係食一拳就死
傑洛斯話豪傑比佢戰鬥過既怪人強

波羅斯

波羅斯, 果單野都除左老師外冇人知

仲有波奇，成班s級圍毆都無傷

好多人分唔到阿修羅同波羅斯

果班on9重睇把啦

阿修羅係甲蟲

龍捲有串過KING,打宇宙船嗰到,KING話冇方法打,跟住龍捲就串尻佢

其實依套野都人設好唔滿意 已經去到A級都扣唔到d怪血 係s級都先夠打 講到全世界得十幾個勁咁

題外話 甜心會唔會係怪人扮人類

其實仲有好多高手無做英雄
好似水龍 餓狼咁
a級不嬲同s級有好多大距離

甜心是怪人不是秘密吧

S級基本上係人類頂點,咁得少數人勁有咩問題

S級入面實力差距都好大，龍卷應該勁過晒其他加埋

怪人 外星人都唔止十幾個勁啦 姐係想例如有個好好潛力既 由b升上s咁姐 依家咁睇 比a升到做s都比人秒啦

有講到咩

本身每人就有極限
有潛力嘅始終會上
一係咪好似傑諾斯咁空降就S 級

有冇熟肉link?

銀色獠牙阿哥做英雄應該都可以S級4,5左右，水龍應該有可以S級12-10

原子武士d 師兄弟唔做怪人既話都應該有s級頭5

條含家產自己睇完原版就劇透啫
Block得

咪秒左傑仔lor, 估計性感囚犯，背心尊者，童帝同僵屍男都唔夠揪

黑金警告龍卷唔好串King，小心被殺，基本上所有S級都覺得King勁到不得了

哇，有成150頁

你就死老豆老母
原版有咩劇透唔劇透

咁king真係勁嘅 有老師做替身

應該可以block晒成個post

好耐冇聽到帝王引擎

一直響緊

佢應該行2步路都會響

原版係好睇好多,笑點位好能正

幹部死光

外星人幹部級數
要幾個S級圍毆

A級實力

原版有講到明甜心係怪咩?
唔係有d位似暗示?

邦古兩兄弟應該夠抽
武術方面佢兩個係人類頂點

水龍反而有得打下
水龍體術應該勁過傑仔

水龍都係比豪傑秒左

係暗示呀
都好明顯
甜心個番外都係

豪傑係想水龍食怪人細胞先無秒佢姐

有無集數睇下

有排我搵
原版黎講算新個幾期

佢阿哥勁過佢

拎枝籤斬完人又含返落口

水龍俾爆山屈，而爆山應該俾豪杰屈
所以豪杰認真應該都係秒水龍

其實龍級個range好闊，波羅斯同佢手下全部都係龍級 就好似S級英雄圍內都有好大嘅實力差距

快到啲血癡唔到上去

你啱
水龍咪同傑仔一樣
龍級極根有極大差距
所以名號嘅野從來唔洗理

劍氣穿落去

老師同KING嘅存在已經係成個制度最大嘅bug
雖然可以將KING嘅評價套用返落老師到，反正KING戰續全部都係偷老師功勞

僵屍男咪又係

無得打 只係頂到一拳同兩拳嘅分別

“這顆蘋果連自己被斬了這件事都沒有察覺到”
呢句真係笑到仆街

佢係個咩改造之家個度整出黎架wo

龍捲打唔打得爛佢個限制器

改造之家全部比老師秒，對打幾下都做唔到

佢最叻肯肯定係返老還童長生不老

見到龍捲我自動波除晒d衫啦

都係怪人呀

真係唔知
但除咗波羅斯餓狼大蛇，全部龍級龍卷都應該秒到

golden sperm

One話無腦震盪秒到

啱啱睇左個短篇
講有條西裝友入左吹雪組
之後被埼玉感化離開左吹雪組
自己喺到練
有冇講佢之後係邊個

黃精都唔廢的

眼鏡?

係眼鏡,一堆A,B級圍餓狼嗰陣有出場

係
呢個

原來係呢個
一落單我就變成負累嗰個

只係贏倒，無話秒倒
我覺得波羅斯秒龍捲就差唔多

波羅斯肯定贏硬龍捲
因為負傷龍捲唔夠黃金精子打
而One講過無傷既龍捲出全力會贏到黃精
但黃精比重傷既餓狼秒
所以餓狼=波羅斯>>>>>>>>龍捲>黃精

好撚型

黑精表示輕輕鬆鬆

獅子座絕技

見到龍卷就即刻想DL 返隻戀愛活動同龍卷玩下

水龍比爆山打嗰陣已經比豪杰打到重傷+打完喬澤 水龍冇傷應該唔會比爆山噤住嚟打
不過認同你話豪杰認真應該秒水龍

與其咁講不如話S 級/ 街外勁人邊個可以令豪傑認真

King
黑光 閃光 邦古 龍卷 應該都可以

King 應該係全世界最撚淡定嘅演員
明明嚇到賴屎都扮到游刃有餘

黑光如果被佢踢穿左就真係

喜劇之王嚟
已經嚇到精神官能都去到休克嘅狀態

餓狼都係破黑光防 之後黑光冇曬信心先自己萎縮
豪傑應該冇餓狼咁高攻

有武術應該打得穿
不過都要睇本身攻擊力
呢方面都幾難講

想睇黑精同homeless帝

童帝係咪最廢s級

背心先係
純粹出黎搞笑

幾時出下集

邦古一定得，話曬豪傑未做怪人前都係一個武術家，點都聽過大名

背心同黑光個技能定位其實好似一樣，唔明點解要整兩個角色

其實天使技能都差唔多

背心係整黎講個背心軍團
成班人都係得淡笑

背心其實唔廢
打到餓狼成身骨碎曬

覺得豪傑應該弱過邦古老師
不過怪人化左就難講

黑光唔大力
你可以當佢金鐘罩

天使就怪胎嚟，靠力量同體質嚟打

背心佬就最穩陣

黑光好撚大力嫁

睇完135忍唔住駁原作睇晒 好正 點解唔繼續畫

佢有背心咁大力?

咪撚玩啦
黑光以力量見稱的
力量方面可能係s級最強
唔計爆破既話

黑光高防高攻，拎佢黎同背心比 佢係輸精神力，比餓狼打痛少少就開始淆底

黑光係唔係gay

唔係，佢叫過性感囚犯唔好對佢發情

一諗起殭屍男打龍級，
就聯想到n年前匙更殺人事件條片

睇過,好撚痴線

童帝都未出過全力

佢個書包都頂到龍級

出全力都打唔低天然水

With a SPOOOOOOOOON

天然水咁撚勁

Again and again and again and again and again

打唔中佢心臟就冇用

食左老師一拳都未死

話時話
老師vs???%
邊個贏

按以前設定，應該埼玉秒殺
以前睇話一般情況下龍捲可以打贏龍套
但？？？%就難講

龍捲=龍套100%

背心佬連班細既都管唔掂 班細淨係識串串貢搞搞震
有集番外講打完波羅斯之後，咩定期背心聚會，D細走哂佬 0團結

肉體派入面黑光最勁 不論攻防
但一比人破防就會信心全失 自己陽萎
反而背心輸比餓狼同龍卷之後都係努力鍛練
而囚犯比濕海王打撚到仆街 冇失到信心
反而學埋暗天使mode 而家唔爆衫秒鬼 應該勁過背心

佢爆唔爆衫都係一樣姐

Btw你個名

爆衫係天使mode 應該有加成

佢好似有講過天使mode要冇束縛先可以發揮到十成威力

村田版唔知有無完整d既天然水vs老師

例如高壓水射中老師後我諗老師個表情都係一副比人用水槍射濕左既樣再吐糟比人整濕左件衫咁上下

即係要裸體

嗰到直接打餓狼再順手打爆天然水已經好流暢啦

其實餓狼如果唔係識流水碎岩拳, 一早俾背心收左皮啦

龍卷
但同外星超能力可以一戰

唔係背心咩

背心廢撚到B級咁撚樣

如果按實力排我覺得咁排

龍卷，原子武士，金屬騎士，邦古

黑光，閃光flash,豬神，童帝

傑諾斯，球棒，囚犯，背心

金屬騎士算吧啦
劇情零表現

S級入面無邊幾個破到黑光防

未到佢出場姐

背心都可能未認真姐

留咗驅動騎士阿你！

仲有最強既警犬

邦古應該係肉體攻擊類最強啦

到依家都無講過點解警犬可以咁勁

其實邦古用打蜈蚣長老個招應該可以打柒黑光
黑光無理由硬得過長老掛

真心覺得邦古同豪杰可以打下，搭埋佢阿哥有機會贏tim

警犬我估都係黑光邦古咁上下，
驅動真係唔知，
其實我仲漏左最強肉坦zombie哥

應該有得打
武術既極致
不過其實餓狼先係極致

zombie都唔算坦，我諗會變左七大罪班咁

老師贏唔到zombie

打泥膠咁

老師一野掟佢出太空佢都唔洗玩啦

Homeless都壓住zombie 老師點會秒唔到

其實正常人最勁應該邦古啦
可以秒龍喎 唔覺原子勁過佢

原子無刀係廢

原子秒牙齦同醜陋大將軍我諗都無乜問題

就算係
咁邊到睇得出原子勁過邦古？
我恁個排名都唔係亂嚟掛

一拳落去渣都冇得剩啦 殭屍男如果攪到變肉碎都會死

agree 原子攻擊力可能高過邦古
但防禦力同速度應該唔夠邦古快

痴線黑光連個頭都練埋
咁撚大舊石dump落嚟都好似無事咁

咁又未必,原作佢比餓狼打到碎晒都無死

one講過疆屍男再生能力不及波羅斯
你話老師夠唔夠打啦

唔知點解d人成日將d不死角色唸到咁勁

係將埼玉諗得太廢啫

三大勁人：光頭，餓狼，阿King 唔見左

再生能力同無視物理攻擊的特性，對住老師根本係毫無意義。

講真龍卷都輕鬆秒到zombieman啦

當你真係無限再生都大把計對付啦
根本不死能力離無敵差好遠

不死嘅亞人都大把方法困住

King 都係s級

火影飛段

不死嘅下場就係俾人玩

唔係會都會重生咩

竹籤都夠做

打小怪咪夠

殭屍碎咗應該唔得重生

就算重生到
搵個鐵盒鎖撚住埋左佢
條低攻撚都出唔到黎

享受永遠嘅黑暗同寧靜 應該會癲左

龍卷送佢去地核都得啦

其實當初天然水嘅設定
以為係作者故意整出黎比king
喺咁多s級同龍級面前發威
令大家更深信佢嘅實力

King比人拜託去單挑天然水
King條柒頭唔識打交 冇殺氣 又局住要打

“在這種環境下...
King竟然還可以完美隱藏殺氣地接觸天然水
不愧為實力第一英雄...”

純ff

原作中確實有呢個效果啊
如果唔係天然水一早射死咗king

我唔係抽水
但其實大家想唔想king真係變勁定好似而家咁？

本身king已經運氣值爆燈，唔駛咩變勁

無啦啦變咩勁 即刻變左d垃圾中二設定

極幸運都係種能力

好似deadpool2 條女

king可能係行運超人 實力其實不下於老師

勁過老師啦
打機黎講

king開左帝王引擎已經有op紅髮面子果實既效果

卡彈嗰度仲型

等緊變身

無記錯老師整爛咗閃光把劍

原子武士叫佢斬蘋果

怪人幹部黎講
邊個最勁?

黑精定天然水定其他?

詳情可以睇亞人

正路應該黑精
天然水比龍卷秒

比龍卷剋死無得咁計架wo
天然水唔食物攻黑精點打佢

但天然水都打唔入黑精
無限分身

所以咪比較唔到,2個都打唔入對方
話時話想知隻貓同邊個打

閃光？

有冇人覺得G5 係驅動騎士

驅動騎士

肯定係驅動騎士

屌 原作103

我的運動衫啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

黑精唔係無限, 一萬一隻咁上都可能俾天然水秒殺

但合體後黑精應該唔會比高壓水打得入

貓應該對囚犯
閃光一樣秒風火二人組

哩幕幾時？點解我完全冇印象

村田好似直播講左係

ONE今次畫咗120頁原稿比村田

200頁READY

今次會分開出

百度嗰位樓主唔係話會畫360頁

半年先更新到應該人氣會下滑得好勁

一出就歸位嫁啦

村田早排話會分開出嘅 我估會係60x6

我真係寧願佢60x6咁出

動畫第二季做到餓狼篇，以而家漫畫進度仲有排先開始打餓狼

今次係12定24集

近年唔興24集了

隻貓應該比光頭秒

隻隻都俾老師秒啦......

有邊個唔係比佢秒
除左隻蚊

我話隻貓好似豪杰咁

應該都似，岩岩個集突登show囚犯打下怪熱身，鋪排下佢已經進步左，再打貓依個幹部都合理啲
等人唔洗成日記住佢比深海王sm

變成記住深海王同喵喵怪都sm到佢

其實幾中意囚犯依個角色，睇得出佢比深海王打柒左之後真係有決心修練

唔係講左半年番， 26集咩

2019年.4月 , 有排等

127集

卡彈

好似jojo咁年番都好

依家仲畫緊修改版135呀

係唔係轉左制作組

轉咗做J.C.Staff

原著版停左好耐, 係咪唔再畫原著草稿啦?

間野聽講有改原著習慣

one岩岩先畫左120頁比村田
仲邊有時間畫原著版呀

半放棄狀態

村田都表示有啲擔心呢間嘢

寧願等多年 而家冇乜希望

覺得JC 呢幾年好咗

第一季實在太正

直播度童帝秒唔到隻雀

原作係秒殺

正常既，如果跟原作好多都係秒，例如忍者兄弟咁，難得改頭換面，都知唔會咁快秒

忍者兄弟我想佢比人秒

Yes 就算重制版型左咁多我都覺得會比閃光秒

原作黃精同餓狼都係無乜打鬥
村田之前好似講話會加
仲話其實唔係秒殺
打完一輪餓狼再進化

打鬥同原作唔同雖然會比讀者實力差距感覺唔同左
但可觀性應該大增

原作黑精突顯龍卷實力然後再用黃精突顯黃精勁好撚多

然後再vs餓狼黎突顯餓狼，由頭到尾好流暢，唔知加左篇幅仲做唔做到果種感覺

進化之後再秒殺

餓狼最強地方就係遇強愈強

S級頂點又點？老師係s級水平？一跳就可以月球返返地球既人，根本就唔應該比

餓狼啲回復能力又係痴撚線
龍卷比人打傷完之後去到打老師都未好番
餓狼一晚瀕死左幾次但每次過一陣就滿血復活

我以為餓狼係黃毛

紅毛泥秒殺

本來係架，係D傻粉投訴到人地改色，話咩村田版係銀髮就要跟返之類。

我覺得原作最正既地方就係個節奏夠快又流暢, 由s級屌打怪人到比龍線屌住打, 再到餓狼怪人化, 都係十幾話篇幅, 完全突顯到個種絕望, 所以我最想村田唔好花太多篇幅落d廢怪/a b級度, 直接focus落去s級對龍級仲正

其實就唔關村田事既
而家ab級既戲份都係one畫

你岩 我講錯左 應該講重製版
始終原作係餓狼篇留左好多伏筆, 我仲等緊個故事發展後續, 但以而家進度, 仲要等多2 3年

佢自己有講過佢有學深海王

真正連打係每一拳都要諗住殺死對手by深海王

深海王都係抱住打死對手心態亨鳩個光頭架

光頭王，仲捉你唔到

下下秒殺 不如睇死神回合制好過

光頭表示諗住殺死對手根本唔洗連打

希望唔好做到太差啦，就咁睇漫畫已經好緊張刺激

新情報,閃光秒唔到風火兄弟

人型風火係鬼級,怪人化係龍級

原子又有表現 不過佢好快就會比黑精sm

百度開始吹捧閃光

風火兄弟係龍級都正常
索尼克可以打低鬼級
但對住風火兄弟怪人化
驚到成個震哂

不過無諗過咁快就睇到風火對閃光
之後場場戰鬥都好期待

人型風火係鬼 怪人係龍就見到 但有講閃光秒唔到咩

今個星期會唔會出

如果真係好想知幾時出/第一手資訊
自己走入村田TW 睇, 除咗佢之外
冇人會話到比你聽幾時出

原作粉碎機 jcstaff

村田唔係話轉週刊咩
仲未有

10號

下星期
唔知幾多頁呢

十號了

十號

入稿